笑鳩人排sukiya嘅人想點

未黎果陣又話冇得食牛飯，黎到又屌人新屎坑
仲有人話食加藤屋，屌你老味叫你地間加藤屋開係旺角咪食人地係旺角開工行街，你要落去深水埗食，唔係話唔支持，但唔該諗下人地就唔就腳
旺角唔食吉野家，咁開咗sukiya 就緊係食佢啦

要比日本人睇到 香港人好鐘意食牛肉飯
但點解死都唔食吉野家

咪係，人地黎就屌人新屎坑都痴撚線，咁撚高尚就一開始咪撚求人黎啦
多間頂撚死支那扑野家就緊係表示支持
得罪講句之前大家都冇支持加藤屋，係依排出咗黃店先有人支持咁好心大家就咪撚笑人新屎坑啦，笑什麼你咪又係跟潮流走

新屎坑有乜問題，想食咪排，屌那星香港人祟日第一日知？

去試新餐廳又無傷大雅既

D 自命清高嘅人想搵d 野屌

事實上真係「新屎坑」
前世未食過咩？

你地慢慢排
想食去日本食 老松老吉或者呢間

都on撚9， 咩都叫人去xx食唔好，咁香港老麥支那管，咁你去美國食唔好你都係日日食茶記算啦

你up乜柒？

明明講緊牛飯咁普通既野 你排黎做乜鳩
邊有笑你食？
食無問題 但排？
傻架？

係日本通街都係 任入架喎 即叫即有
所以咪話 你慢慢排啦

咁你唔屌排加藤屋門口排隊嘅人on99?香港有d出名茶記排隊你又唔屌人排隊on99?

成日話日本有，唔洗排，咁你會唔會lunch 搭飛機去日本食個松屋然後返黎呀？如果你真係咁做，你仲on9過排隊啦

你論點前題講到唔食牛飯無lunch食咁
其實就算係日本都係心血來潮見到又咁岩想食下牛飯先會食

事實上佢真係唔係咩大師傅大製作而真係咁多年老吉果啲好普通既牛飯 係話用日本米咁囉
人地すき家都話左係想整大眾平民都食到既「普通」牛飯
咁駛唔駛好似餓鬼咁去排呀？

FYI 佢開廿四 更加想講排是咪on9?

算啦唔洗理條on9 啲人點都鍾意搵野嚟屌

咁加藤屋有幾大師呀，茶記又有幾大師呀？
香港大把餐廳要排隊啦，間間又大師級呀？

應該係係facebook出post 做百彈齋主，之後覺得自己睇透社會果d人黎

多唔多人 我打算晏晝去食

準備凌晨3點後先去睇下

邏輯錯亂
又係咁跳黎跳去

你自己個標題都寫「笑鳩人排」すき家
唔係「笑鳩人食」すき家

- 間野食期係會度 唔係聽日執
- 開廿四
- 賣普通過普通既牛飯
- 日本通街都係
- 貴過係日本食

咁又唔係話好鬼好食
又唔係MK得佢無野食
成個關西空港同大阪都就黎只聽到廣東話

咁點撚解要排咁耐食佢呀？
咪就係「新屎坑」囉
「羊群效應」囉
去「打卡」囉

睇下而家一蘭門口一條友都冇
開果陣點呀？ 排兩個鐘食碗咁既麵

喂你唔識等無咁多人果陣先食架？
成日都恥笑「香港人係咁鐘意排隊架啦」
「唔排執輸」核心價值黎架嘛

咁加藤屋執未？出名果堆茶記執未？
開24，咁係咪個個深夜先去食lunch?
同加藤屋 茶記例子一樣，都係賣牛飯都係賣茶記野，點解唔屌埋佢地
日本通街都係咪答咁你，咁香港係咪通街都係？日本通街都係係咪即係我lunch 買張機票去東京食呀？
貴過日本？想問香港有咩唔貴，人地仲要係外地引入，咁緊係貴，而且個價又唔係真係超貴

咪同個弱智嘈啦

加蕂屋午市 第一次見

新屎渠

「點解唔屌埋咩咩咩」
佢都唔關個論點事咪唔屌囉
On9臭蟲論
同啲藍屍講「美國都係咁唔屌埋美國」有咩分別？

講緊人去打卡排隊低汁文化新屎坑走去問人做乜唔屌埋間唔係新屎坑既
無野呀？

最撚on9話咩飛去日本食lunch鳩up
成個MK咁大得佢一間野食？
非食牛飯會死？
排隊係為食碗飯醫肚定FB IG 張相呀？

去批評人走去排隊打卡 定 反すき家都分唔清

呢度正式回應你個標題
『笑鳩人排すき家係咩心態？』
「笑你為張FB IG相排個幾鐘頭罰企on99囉」

最好日日都排長龍排撚到佢周圍開分店整死吉野家
清高撚咪繼續笑人新屎坑囉

咪係，多人排做起個勢，人地自然開多幾間

原來弱智黎，咁唔阻件弱智去日本食牛丼

你同五毛嘈左咁耐

想笑咪笑囉，係鐘意笑你on99排幾個鐘

屈人五毛無撚敵
完全唔駛理因果同logic
同支那班on9唔夠人講就操你媽一撚樣

希望你食秦國野去秦國食
食pizza去意大利食
食kfc去美國食啦
見到啲人食呢啲嘢記得拍埋片笑鳩佢地仲咩咁on9

弱能，邊度排幾個鐘呀

唔排點樣激到吉X家呀
最好佢好生意到要四圍開頂起哂吉X家啲鋪

理9人地點霖，鐘意咪去排，唔鐘意排咪唔9食，咁都要拎上來講

排隊有咩問題
有人覺得值得排就排㗎啦

Btw我基本上都會
除左最尾果句
去意粉國食Pizza有咩問題？
好食過美式Pizza hut幾十倍

你條五毛做咩改名呀

繼續叫立鴨啦柒頭五毛

咁你入埋個post睇我屌乜野先啦咁鐘意起底

兒登仔咪係咁囉
反對你部分野就當正人100％反對你
跟住屈人分化囉 五毛囉
你班弱智未光復香港就已經鬼打鬼啦
中大係咁 Poly又係咁

琴晚喺台北食左
都真係幾抵屌

廠

一路排一路快閃

牛don 可能自己煮 好簡單
排隊都無乜問題 神化就不了

唔洗太認真，連登有啲傻鳩慣左咩都屌
吉野家藍店你屌，而家黎個日資又屌憎人富貴嫌人貧就係依啲

唔好理條假膠 你起佢底睇下先

個個似你個傻閪凌晨四點打完飛機冇野做咩

屌香港老吉好合理
邊有人屌新開果間姐?
好歡迎佢黎開最好老松都黎埋
係傻仔去排「新屎坑」「打卡」
但人地要企唔通唔比人咩 唔會架嘛

排撚爆sukiya , 製造全城哄動場面係策略

要話俾總公司聽，香港有market
即管入黎
我地食撚到你爆數
因為香港人唔會再幫襯吉野家
你乖乖入黎，大撚黃絲把market俾你

五毛們，明未？

咁你係應該去twitter宜傳啦醒目
大撚把日本人跟本唔知亦唔會知你咩野事

BTW中村籐吉比警犬射gas射到執左啦
你班排隊撚死哂去邊呀?

食得肉多個人好易攰
重點抗爭發夢
我就唔食啦

拿排喜茶我就笑佢on99喇 排幾鳩廿粒鐘買杯閪野飲 而家擺明做比吉野家睇排長龍都唔食你呀 老閪都排啦

絕對支持排隊
吸引日本商家佬開多啲分店

只要引入到其他牛肉飯代替品
吉野家嘅生意就會受更大打擊

Push

睇死果d人一定係宜家都照食吉野家既死港豬

我去左宣傳洗唔洗話你聽呀？
排住隊上twitter 又唔撚得？

中村執 同sukiya 取代 拮野家有乜撚野關係？
香港人鍾意食牛肉飯 所以好難忍口幫襯吉野家，而家有取代品
你明唔明？

乜柒都屌，你五毛黎？

咪講左笑羊群去排隊打卡
無屌人幫襯すき家
唔識字呀?

咁都好嘈

因為你地排搞到我無得排

咁都有得嘈一餐

wfc...食個牛飯姐

我好想食但冇機會食

話人新屎坑，跟住自己走去食

同啲藍絲講 唔中意香港無民主咪移民囉 一撚樣

我都唔撚明 撚唔知多選擇咩 人地地岩岩黎香港d媒體搵野宣傳下 好正常

我排隊快D 定係去日本來回快D

成個比喻完全錯到唔知點回你

答我未

樓主唔好努氣 呢條友logic有問題

叫人日本食 咩心態
鬼唔知日本大把野食

無叫人去日本食喎
係話我唔會排 點都要排我唔會食佢去日本先食
想排既慢慢排唔會阻你

正如係歐美見到成十美金歐羅一杯珍珠奶茶一樣會覺得去排去買既鬼佬on9

日本人水浸都要食吉野家

之前排閪茶班on9就話笑啫 排日本仔餐廳又屌

返校都有人叫去台灣睇
香港戲院全部藍

開多幾間唔該

果班人係百彈齋主，總之多人做就屌，顯得自己出眾

香港人係咁